求救，主子隻眼睜唔大

小弟今晚發現隻貓隻眼開隻眼閉，試過用綿花棒抹眼但冇作用。有冇巴絲打知道可能係咩事

圖呢屌

睇醫生啦屌，可能係結膜炎

幼貓定大貓。有冇血？ 佢有冇用手抓。可以用熟水同棉花幫佢清潔，觀察2日都5好就要睇醫生

多誰各位巴打，主子睇完醫生冇乜事了

咁係咩事？